有個傻仔跌咗卡套

個傻仔係我個frd 今日喺1150牛池灣村落車 40號巴士站往麗港城方向嗰個位落車 可能喺車到跌咗 亦可能喺落車位到跌咗 個卡套係藍色 有學生證喺入面 執到嘅話可唔可以聯絡依個tg 薄酬
ryllc

推

巴士總站搵。。。

thx 我問咗喇 話未執到 所以我驚喺條路到跌 睇下有冇人執到

你就係你個frd

推多幾下